林敏聰作哈展竟然無譚咏麟

人唔笑狗都吠

聽講個show 柒到喊？

冇香港史上最好既歌手